洗頭甩好多頭髮好心痛

咁樣係咪算甩好多頭髮

好不安 之前去左睇醫生 而家保康絲Minoxidil一齊用緊 但係feel到好似甩得愈黎愈多頭髮
Minoxidil用左都半年時間但好似一d效都無

有無巴打有類似經歷可以取下暖

試下skin cut 好唔好睇

輕手D，之後唔知講乜。

頭型唔靚 唉

注意飲食休息啦成日用藥
去睇下中醫調理下
身體狀態係一個平衡

真心咩
睇落去起碼幾十條
雖然見到你咁講我好開心

咪撚玩
一個後生仔洗一次頭甩咁多頭髮
你諗下自己仲有幾多頭髮可以甩

無用的 基因問題

唉屌 一諗就心痛 每甩一條就好似個心比刀插一下

認真
縱慾過度

認真要睇下醫生
搵到個問題先有得搞

無啊

睇左 佢話係因為老豆 只係可以食藥

如果係基因問題
接受罷啦

如果係基因問題就冇人得救
我有個friend 20頭
生活健康 身體強壯但係已經m字額

廿零歲就咁真係好唔甘心
特別係出街見到個個都咁多頭髮

我遺傳m字額 甩得仲多過你 不過仲係成頭頭髮

好似一日會甩100條

我身體都好健康 日日都有鍛鍊

唔好用指甲刮個頭，用指尖d肉黎洗頭

成年人一日正常係會甩50-100條頭髮

我頭頂仲好多好密
但feel到前面果d好脆弱 甩d就甩

早d食藥啦⋯⋯唔想食都要食，老實講食藥都係stop住甩頭髮，要再生返都好難。遲d嚟唔切了。

基因問題
試下用手工梘

食緊啦 不過後悔唔早d食

有無考慮做光頭佬

記得一年前我d頭髮仲好多 甩都無甩咁多
過左一年髮線郁左>1cm

遲多十幾年先啦

好似大J咁咪一樣有女友仲要係日本妹添

同光頭唔同命
我寧願做一拳超人啦

我都甩開 甩到有啲位好疏 但仲算正常
如果甩到你咁樣就不如索性剪晒佢

乜我真係甩得咁嚴重咩
之前係日系頭 而家已經剪短左

其實你係儲埋係啲水喉位先見到咁樣 抑或 係一次過甩咁多

molamola

一次

有無睇醫生啊

有啊 講左幾次

光頭啦 可能carry 到呢

試下phyto 聽聞佢有隻精華增生頭毛

但醫生話得保康C同min有用

醫生都係咁講 心痛

正常人一日甩50-100條頭髮
沖涼可能佔～10條
要判斷係咪雄禿 仲要睇咩位置甩
抆佢易唔易甩 新生嘅頭髮嘅粗幼 遺傳 等等

比心機用藥啦！

我怕等唔到d藥有效

認真，唔好洗咁多次頭，之前睇話2-5日一次先係健康，洗太密反而唔好

影你而家個頭黎睇吓
我沖涼唔覺點甩得多 但髮線明顯後左好多

鬼剃頭？

你用咩洗頭水

我都係沖涼甩，訓醒甩，平時掃下個頭都會跌幾條落黎

有冇打J，頻率係點？

香港咁熱/咁污濁，1日1次啦

有女未？
有就無所謂啦，女都未cow就窄左d

強帖lm

同樓豬咁上下年紀，不過係頭頂開始禿
沖涼試過最多甩60幾條，起碼甩20條，
仲要唔生返出嚟
Feel到而家薄過上年好多，明明冇gel頭冇染頭咩都冇做

醫生有冇比野搽頭皮?
如果冇，有錢睇埋d增髮中心。

或者去髮型用品店買靚少少護理產品e.g 資生堂/卡詩。

真係無咩計。

no

rejoyce

從不打J 真心

就係無先愁ma

剪左啲爛頭髮就冇事 之前我都會 而家可以一條都無 另外我有食維他命 可能身體好左都有關

轉洗頭水啦，起碼都用施巴

好佢少少 同埋個額無佢咁長 眉毛去到額中間都仲有5CM

有無才華？
有d靚女條仔都光頭

普通三大學生一個 算唔算

應該差唔多係咁

洗頭用指肉
用少啲+好嘅洗頭水（例如位元堂防掉髮，消委會評過嘅好野）
早睡早起

會唔會係壓力大啊？巴打

用rejoyce 甩硬 快啲掉咗佢

甩幾多唔係重點
重點睇生長番幾多

你填唔填補到甩左既頭髮？

唔好洗頭

通常一天掉髮50至100條算正常。另外，洗頭髮也容易導致頭髮脫落，可在洗完後看掉髮量，50條內也算正常。

國際研究則提出另一種檢測法，就是拿梳子從額頭梳到後腦勺，梳60秒後觀察掉髮量。連續3天重複這個步驟，而且要用同一把梳子，如果差異太大要趕緊就醫。

專家提醒，如果脫髮情況嚴重，例如洗髮時原本排水孔不會堵塞，近來卻常被頭髮堵塞，那就要特別注意。

掉髮也可能是洗頭、護髮不當所導致，北京中醫醫院博士張蒼解釋，在乾燥的季節，要減少洗髮的次數，以避免具有保護頭髮作用的頭皮油脂的流失。

張蒼指，一般每周洗髮2至3次就夠了，水溫不要太高，接近體溫即可。另外，最好不要用強效去油脂和去頭皮皮類型的洗頭水，可選擇天然或中藥製的。

他還指出，秋天應該少電髮、染髮，以減少脫髮。在飲食方面，建議多吃一些堅果類，例如核桃、花生等，這些東西可以加強固髮；還可以多吃健脾開胃的山藥、冬瓜、山楂、黑芝麻、紅棗等，這些有利消化吸收，加強供給頭髮的營養。

應該係
之前midterm期先開始甩咁多
但而家完左都好似無改善

食返落肚囉

樓主甩果d頭髮數算正常啦

唔知啊

我都係咁

去李采玲試下d treatment

點解唔植髮

點解我話單睇甩幾多無意思/非重點

因為如果屋企女性多你就會知, 佢地每一次洗頭甩髮量多過你好好好好多

無錢

轉洗頭水
我之前係洗頭都甩好多頭髮，轉左洗頭水甩少左成倍，無誇張，我屋企人本來都係甩頭髮甩得勁，轉左用aveda 真係有改善
非打手，雖然貴但有用，你可以買枝細枝洗下睇下work

按摩頭皮

同埋記得剪指甲 指甲好多菌

正解，正常人甩幾多會生番幾多，遺傳既話就算甩唔多但係d頭髮會愈黎愈幼同生唔長

用德國髮現工程，之前鬼剃頭都用佢

當然都有睇醫生啦，之後見冇繼續甩得多就keep 住用

同時有沖何首烏粉，黑豆漿

其實有方法睇自己係咪雄性脫髮
睇下頭髮髮尾有無變尖
再睇下有無新生既頭髮變幼
有既話通常都係要用藥

再睇下脫落既頭髮有無白點 即係毛囊

係咪支洗頭水出事？

之前消委會賣哂新聞
仆佢個街隻隻洗頭水都有有害化學物
支少換番支冇架料嘅先啦

有無人一日洗兩次
朝早求期過水濕一濕 因為亂哂
番工番學後沖涼就真係落洗頭水洗

仆街了甩親都有一舊白色野，仲以為頭皮黎

之前唔知邊到睇
禿頭，地中海唔係睇老豆
係睇阿公阿婆果邊

我出門前一次 夜晚一次 兩次都真洗
就咁過水個頭唔會好唔知點咩？

好似話會洗走營養

我都甩好多頭髮
有冇防脫髮洗頭水推介
或者點先會甩少啲

朝早我會落好少去一去表面啲油
但夜晚手指就會洗埋頭皮

有冇人係日日洗

頭髮好似要少少油
但太油又唔洗啲人先易甩哂
太乾淨又唔知點

之前有試過突然甩勁多, 甩左一排, 之後又冇甩, 依家都唔知咩事

我洗3次頭夾埋甩咁多
不過我係絲 頭髮長到心口
一用護髮素梳個頭就成手都係頭髮
而家轉用緊咖啡因洗頭水試下

嘩我成個頭都無咁多頭髮

習慣每日洗一次，唔洗一日頭皮勁立，周身唔自在

唔撚係啊

長到心口睇落好正常Wor
照下啲髮根正常咪ok

摸下自己個頭，係咪好油？

如果個頭太油，最好一日洗兩次，因為油脂會塞住d毛囊，d頭髮就好易甩

係咪個排太大壓力?
個排有特別事發生左?

除左轉下洗頭水, 留意下唔好洗頭皮洗得太大力。
如果有遺傳就真係麻煩少少, 希望佢甩慢D......

因為以前冇甩咁多
而家一手抓落嚟真係成手頭髮覺得好誇張

屌有冇咁誇張

你長頭髮定短頭髮？

沖涼甩10-30算正常

會唔會係你頭髮長卷埋先睇落好似好多

雄禿？
我都有 好細個已經有m字額
22歲 兩年前睇醫生話唔算嚴重
之後開始用regaine 感覺甩少咗
依家只希望拖到40,50歲先甩

阿爺隔代遺傳俾我 老豆大我四十年 個頭好濃密

借問咁多位ching應該去邊到睇醫生 有冇推薦
前額愈甩愈多 好迷惘

樓主係睇咩醫生？

基因問題
冇得救
最多你話用下啲藥用洗頭水拖延一下

之前有時會無啦啦前額甩一條落嚟 用完regaine就無試過咁濟 同埋以前有時用毛巾抹頭會甩6-8條咁上下 用完就最多2,3條

Btw中學開始早晚洗頭
用控油洗頭水 個頭就返學返工嗰陣都唔算油 應該有幫助 毛孔無咁易被油堵塞
共勉之

正路係皮膚科
Google搵吓推薦啦

皮膚科

1年1cm

有隻藥詩 中藥洗頭水真係唔錯

我以前條髮線果到仲有一條毛死唔去

屌奶星我都差唔多

一齊加油

好嚴重

早晚都洗頭水

堅守崗位

Btw巴打 盡量唔諗佢就會好啲

唔照鏡

虧佬

老豆既錯

你老豆係咪禿架先...係既冇得救架啦

可能關洗頭水時 有啲用起上嚟好大分別

真係搵唔到啱用嘅洗頭水可以試下用手工梘

係咪要用無矽洗頭水

乜撚野縱慾過度果d冇根冇據
根本就遺傳啦
仲有呀 甩咁多好快玩完
你儲定錢殖髮都得喇
利申 洗頭甩一兩條

無9用架
基因決定左
食藥一定有副作用
人人唔同
我就爆撚哂倉 多到好恐怖同事都問咩事
4個月後停左， 暗倉都退留哂咁濟（都要等3個月藥力過）

有人食到心臟痛
有人細佬唔夠硬
有人好難起頭

鋼之鍊金術士都有講
等價交換

有機會洗頭果時啲水太熱

有相關既 睇基因
打灰機》雄激素〉DHt》殺毛囊
健身都會激發雄激素
你睇下好多大隻佬都禿

當然有的好撚大隻都無事
岩 因為佢基因入面無個條code

巴打

去睇中醫 針灸 + 梅花針

1個月搞15次左右唔會再甩

我大學個陣電髮 電完狂甩
跟住老母叫我睇中醫

比佢救返成個頭

無撚有錯
差基因會一直差落去
所以你覺唔覺自己鐘意既女仔 都係的頭髮多密厚既女仔

暫時日日打飛機都冇乜甩 睇黎唔可以日日打

你呢個case可能係咁岩姐
樓主果case似真正黎料

每日吹頭 起碼甩50 條 但甩極 啲頭髮都勁厚！

屌 我開始舉鐵之後都甩多左